發覺熱狗玩改圖老屈呢單野仲緊要過高鐵一地兩檢

改完圖再開分身群起老屈，再加句post得出黎唔理真偽，真係咩人都清算到

喂屌你老母做埋晒啲改圖去屈人，
仲屈人唱支那但比唔到證據
熱狗淨係識改圖扮證
垃撚圾

真係極on9 做法, 不過這就是熱狗風格

張圖係益友改出黎

我如果有心行「正義」之路放證據出黎會有更好既做法